強國b女有防彈超能力

*獲得防彈buff*

蝗國連力㗎都係假嘅

咪乜撚嘢白變黑呀, 黃變黑呀, 你以為你係白人呀

話明白血病嘛，有黃血病先係黃變黑

撞岩有個想賣女 醫院買左返黎當醫好左
事後dna唔夾都可以話藥物影響

個B飲左成支美源髮彩啫